手足居然為左少少優惠去淘寶

手足居然為左少少優惠去淘寶

唔怪咁多連登仔抽ibond,抽螞蟻啦

你唔買啲黃店都去買嚟入貨啦

真

黃絲要戒到乾乾淨淨
唔好用淘寶 少用支那製品
食、買都要黃店

結果兜個圈去黃店食湖北蛋
去黃店買返淘寶貨
紅底垃圾金拱門都識用美國A級大蛋 黃店就用湖北蛋

睇黎係玩足小課金課黑石
個名都己經係叫tsubasa
記憶中雙11賣緊250人仔一pack石

仲有手足偷偷地玩原神

Taobao 淘寶分享